數學補習班替假

請問有無人dse數學有4或以上，有能力用英文授課, 聽日得閒替我上一堂教S4 online 數學班一次，有酬.
please telegram me at

幾錢

你收人1000蚊一堂
跟住俾返800蚊個代課

門檻都幾低

$290 1.5小時，我絕對無從中抽水